# Red_teams
Alexandre Soubrouillard, Tanguy Cherot


## Getting started

Pour faire fonctionner nous diffierent fichier il faut modiffier dans les fichier SQLModleCore et c2v4 
la ligne app.config['SQLALCHEMY_DATABASE_URI'] = "votre_path_db"

Dans malware.py et ihm_v2.py il faut modifer la ligne url = 'IP_C2:Port_C2'

## About

Une fois les modifcation faites il faut run le c2v4.py puis run le malware.py pour enregister un agent (faire attention a son IP à la création, elle est afficher une fois). Puis run ihm_v2.py pour controler le tout.

Dans l'IHM les fonction marquer d'un [In coming] sont des fonction qui ne sont pas encore entierement fonctionnelle. 
Apres avoir envoyer une commande si vous voulez la reponse de cette commande il faut aller dans l'historique des commandes de l'agent en question. (Temporaire conseil d'ouvrire en deux fois l'IHM pour envoyer les commande et l'autre pour check le retour) 
